【理性討論】咁多人反阿GEM，話佢臭串，性格閪，其實邊忽閪？

其實有睇開佢果D會知道佢係一D都唔臭串，仲好nice...
最多有時佢經理人爆D關公災難出黎

老實講，佢上完Tbb個流行乜乜乜，已經可以睇到佢贏曬香港果班所謂歌手九條街

真係唔可以接受下佢？？

大家係因為瓊姐蘋果出嘅POST而對佢有偏見？

見一鑊打一鑊啦

想跟特首說聲加油

性格好閪，真心？

有才華嘅人只有性格呢點入到佢

其實佢真心係臭串 做訪問果啲扮野有乜問題 私底下係點你都唔知啦
利申 同中學

試下講多啲

因為香港好多盲反撚，人地有料上大陸贏比賽出位搵人民幣咪盲反囖

不過上左大陸之後就無再唱過廣東話歌真係唔好

所以呢？咁私底下係點

呢樣認同嘅，我都想佢多返D廣東歌
不過佢堅持自己作曲填詞，其實唔容易
佢都好似講過填詞係普通話好填D

大把人見人反就跟住反
對佢冇乜野 香港賺唔到錢咪返大陸囉
返大陸發展咪作普通話歌
淨係話佢臭寸 其他藝人私底下仲臭寸 係我哋唔知姐

個閪真係臭既
利申 奶過

填廣東話就可能無咁高產量

認同 其實佢都幾勁
好多時根本係人地係香港果陣香港人唔會好好珍惜 到啲人上大陸 又話人奶共乜乜柒柒

臭閪

佢係有料我諗冇人會反對，但正常好人好姐點會咁多人話佢臭寸，搞到又比人封殺又剩，又唔見張學友會比人話臭寸？

算啦其實睇到你地好多人純粹俾緊理由自己憎一個有才嘅人
唔係咩？
點解肥媽、葉德嫻撐佢有禮貌嗰陣你地又選擇性睇唔到？
點解佢明明仲接緊大陸節目、商演嘅時候，你地竟然信香港傳媒話佢因為咩大牌定無禮貌俾大陸封殺？
不過我講咁多冇用，偏見大於一切，你可以黎一句空穴來風未必無因，但我覺得佢串嘅話唔會捱到去今日 要搞清楚佢而家無被封殺而係越撈越紅，封殺佢嘅係你地
有時真係寧願你地話唔鍾意佢把聲好嘈都好過砌堆罪名俾佢

藍絲真光妹？

傳媒永遠係選擇性報導 由其是當你(唔知點解)得罪咗佢/比佢針對嘅時候
佢地只會瘋狂搵黑材料 好野永遠唔會報導
甄妮話佢臭串(我到而家都唔信) 肥媽讚佢 張繼聰謝安琪公開支持佢 你只會見到佢臭串
同樣，B哥哥話好彩有佢，唔係香港歌手唔夠大陸歌手玩；譚校長又讚佢，你喺網上係唔會見到

如果有時間，請你由1:50睇到2:30
佢有講返件事，封殺完全係吹出黎
港豬人云亦云，人反佢又反呢樣野真係好可怕

淨係識留負評 唔出黎名正言順屌鳩「垃圾宇宙漿」
呢個係咩玩法？
根本就係盲反唔肯接受同面對

我唔係佢fans, 對於佢咬字同發音都唔太喜歡。
但公平o的講，佢由出道到今天，除左先天材華，後天再下左幾多苦功，功力提升同埋對音樂o既認真，都有眼見。成功非必然，就算國內都，要靚要身材好要唱功強o既大撚把，能走紅唔係易事。 只得香港人為反而反，一句臭西就自我感覺良好，唔睇現實成果。

見到有啲人話佢唔識唱歌 鳩叫當唱歌真係得啖笑
真心欣賞佢 音樂上 有邊個做到佢咁
依家香港啲歌手連live 都唱唔掂

藝人黎講 重來只關心佢地既作品
佢地個人作風 喜好係佢既事 與我無關

gem都有咁多人撐 連登末日
飛左林宥嘉仲成日公開單打人地 算唔算例子?

真係好nice一d都唔串

仲有冇仲有冇
14/15歲係自己社交網站寫嘅野都要比人攞返出黎bin c
果陣時道都未出呀老細~ 你14/15歲講野好成熟？
佢已經道咗歉 胡杏兒都冇野啦
你不如話佢未出世果時踢老母個肚，好撚衰格，要天打雷劈啦

呢啲臭串八婆番上大陸做番大陸妹算啦
好行夾唔送
一開始為左上大陸發展係香港做起個朵再拎光環上大陸真係機心重到
有料但個人無品又虛偽
仲要周不時番黎扮下野呃曝光keep知名度又番上去cap水 賤撚過閪

之前youtube碼頭扮驚喜出現係路人面前條片真係柒鈷碌到爆

人前人後一個樣

護主犬

最近佢想番香港發展
樓主開post用意係點就大家諗啦

近排開始gem同的士陳呢D越黎越多人吹奏，無撚野呀

幾時開始香港有朵返大陸會有著數啲？
容祖兒、李克勤、callstar無上我是歌手咩？
結果呢？wfc
你係有料就會紅，你係無料就算火星落黎都唔會紅
唔講唔知原來你地咁鬼多冥想 仲要講到佢未上大陸之前已經係香港大展拳腳咗
哇究竟你個香港係咪冇一台獨大無小圈子頒獎禮

好彩成個Post都係得樓主同 明年今日 兩個打手

我無論幾多歲都未試過咁樣公開講野 係咪我唔正常
同埋原來講格衰係計出道後?
姐係出道前可以做自己 出道後戴假面具做人又唔叫格衰?

咁你要失望了
連登唔止呢個post講gem

黎緊9月黎香港開演唱會添
你洗唔洗搬去其他地方暫避下

係自己私人blog講嘢都叫公開？
你話佢做咗明星都繼續響個blog數人就話啫
人係會成熟 如果成熟咗就叫戴假面具咁係人都戴緊
咁又有咩特別？

本身都人云亦云
對GEM變得冇乜好感

但聽完光年之外同夜空中最亮的星
發覺真係唱歌好聽先係最重要

支持CY！支持梁震鷹！支持689！

我是歌手亞軍

撐CY，有前途！689，有出路！

以CY做榜樣，拆牆做開放式廚房，用埋煤氣爐都冇問題啦！

你個世界都真係幾大喎

都敏俊？邊撚度俊呀？依家冇人識你呀！邊撚度俊呀？屌你老母！

既然係宇宙天后，當然要有元首級嘅保護啦

幾威水呀！宇宙天后終於入咗杜麗莎夫人蠟像館啦

國際天后幾親民呀！拎到獎梗係第一時間見fans啦！ 慶功宴？Who fucking cares?

-----------------------------------------------------------------------------------------------

睇下G.E.M.幾受歡迎，一開演唱會就份份報紙都報啦！

有G.E.M.個logo o係上面呀！280蚊梗係物超所值啦！淘寶貨點比得上？

孝女G.E.M.幾有心機呀，特登寫張紙賀父親節同媽媽生日

天后出現了！但是和CY一樣，都係會告人誹謗的……

李思嫣，陳淨心都撐！

仲唔黎支持新一代宇宙小天后？微博關注差唔多二千萬啦！

禮拜六啦！各位去咗政總支持罷課學生未呀？

宇宙G.E.M.不知幾勁，連Katy Perry都要坐時光機抄佢

G.E.M.嘅新碟幾勁，已經變成Apple產品啦

兒 夜 姨 野 以 夜 儀 野

一齊黎欣賞下佢天籟之音啦！

英皇打手又開工
有本事推到1001

超 就算佢要屌以前嘅女歌星都屌得起 以佢嘅實力香港有幾個人唱live穩定過佢？剩係上網聽係聽唔到佢唱歌有幾勁 你去佢演唱會就會明
同埋佢上我是歌手紅到唔係好彩嘅事黎
雞容都上過我是歌手 又唔見佢紅到
你估雞容唔想奶共咩 有錢邊個唔想搵 但都要睇下自己有冇料先得
人地係歌手 你話佢唱歌難聽唔鐘意佢 ok
但請唔好話佢性格唔好先討厭聽佢嘅歌
最後想講嘅係 你地鐘意屌就屌啦 反正你地唔會阻止到佢繼續紅落去

利伸 gem粉絲 由佢細細個上日頭嘅19節目開始留意佢

就好似上次同朋友打麻雀
我播gem嘅歌 佢話唔好播好撚憎
我問點解啊？佢唱得好好聽喎
佢話性格西
我笑而不語 懶理繼續播
之後去到副歌佢自己一路聽一路哼出黎
其實要承認gem唱歌好聽真係咁難咩

佢唱得好聽同反骨兩回事 一啲骨氣都冇

public既xanga都唔叫公開? 真係當日記呀?
同埋你都係assume佢有成熟到 就憑呢單料你都證明唔到佢有改到
但係你都認同佢15歲時格衰岩唔岩?

你睇佢係打手 我都睇你係打手姐
有無野反駁到先

以前返工遇過佢同助手黎食飯
真人幾好禮貌
雖然唔比影相 但有笑容 又唔該前唔該後
有d人可能話佢扮野
但就算係扮出黎都好 遇過咁多明星黎 佢算係nice

好過某d紙上明星/tvb叫唔出名既暗星/過氣老野
明明冇乜人識佢都要扮哂大支野

利申：非打手 以前係尖沙咀某間多星黎食野既餐廳工作

當年被人爆話佢中學已經好撚串

麽牙?

佢嗰陣又唔係以明星身分寫 有咩問題？
莫講話佢private咗而出道後俾人hack咗黎睇，人人反叛期做嘅嘢都唔同，有得話我個陣時都唔會好似佢咁做咁計？又唔係殺人放火，寫自己感受係自己xanga度都要俾你公審？
佢仲喺xanga鬧老母啦，而家關係咪又幾好，咁咪已經足以證明嗰陣佢係反叛期？
差唔多十年前嘅嘢挖出黎講，然後要我去證明佢改咗而唔係你去證明佢冇改到？咁搞笑？
咁我問你佢而家仲有無鬧人 虛偽？我人前讚你人後鬧你就虛偽，無證無據就收檔啦

我有咩嘢要反駁？
乜有人提出實證證明佢而家個格仲係臭咩？

葉德嫻、鍾舒漫、肥媽變咗GEM打手

咁姐係base on呢單野大家都認同佢當時係「反叛」啦?
紅字個度你同我都證明唔到佢有無改到就叫我收檔 我都係送番呢句野比你咋
再講我無話佢虛偽 一直都係話佢格衰 姐係無扮野但無改過

證明唔到嘅話點解可以拎黎做point?
我都無強調佢格好好之類
但每次一提佢就成堆人話佢臭格
證據就要先google爬爬文先
唔好爬埋佢以前某次live走咗下音然後話佢唱歌好廢

你講英皇打手post d野都有大量14年打後(佔中前後撐cy, 上大陸節目, 比人封殺之類)
你搵堆13年新聞出黎 好難洗得甩喎

你dislike佢係因為佢撐過cy真係無所謂喎
但你話佢臭格, 真係有實證先好講咁解

你唔好避先啦
咁睇完xange單野我總結: 「鄧紫棋以前好「反叛」 目前不知? 」咁得唔得呀

呢度從來冇人否認
個個都只係話人會變月會圓, 係人都有反叛期

唔太鍾意佢抒情歌都要嗌，明明本來首歌好柔和

終於似番理性討論
我一直都係分得開 所以我從來無笑佢上大陸節目或者而夜已夜 對佢唱功都無懷疑
佢撐cy係反骨
我話佢格衰係同林痛嘉分左手後成日翻炒人地黎做新聞或者單打人地
例子:

由佢2014紅左到依家都冇一首廣東歌已經放棄左佢，翻唱唔計

有傳媒踢爆佢「扮大牌」，係台灣向當地傳媒聲稱「太累」及「嗓啞」，要求減短訪問時間，但轉個頭，就被影到去餐廳嘆麻辣鍋同炸雞。事後阿G.E.M.同事解釋，因為台灣記者無睇演唱會，所以認為對方未能問到有質素問題。

台灣記者爆料

第一，要走國際舞台，請去好萊塢。不要找金髮人來問台灣記者會不會講英文，這樣很失禮。我們去國外訪問，不會講英文是我們的錯，但棋盤今天要走華語市場，就請金髮人說華語。而且說實在，台灣的「左左右右」和林育群（小胖）在國際舞台能見度都比你棋盤高，人家都很謙虛有禮，妳棋盤到底在Hi甚麼？

第二，棋盤不是因為音樂創作受歡迎而紅，而是因為翻唱別人的口水歌紅，難道要我問她：請問當初黃大煒創作「你把我灌醉」的背景是？BEYOND創作「喜歡你」的原因是？說來說去，棋盤至今紅的也只有「泡沫」一首，而且已經講爛了。要不要多幾首創作曲紅了再大聲嗆啊？

第三，訪問前，她根本不知我沒看演唱會，而是決定給我十五分鐘的訪問時，我老實跟她說沒去看。我不想騙她，因為她又不是因為演唱會紅，而是因為「我是歌手2」視頻到處轉載紅，憑甚麼要看過她演唱會才能訪問？如果有條件受訪，請提前說明，我沒訪她不會死。

第四，是她指名兩次要壹週刊訪問，我受台灣媒體好友請託才去訪；各大媒體其實都受了氣，到了現場等老半天才知被砍時間。有新人臨時只給媒體拍照加訪問半小時的嗎？但台灣媒體都很好說話，才沒寫，她沒針對我這個沒看演唱會的人，而是所有台灣媒體喔～

第五，還好是我本人被棋盤這樣對待，要是委請其他同事去，
我才覺得對不起同事咧。

第六，我沒生氣喔，只是就事論事。因為棋盤這種人不值得我生氣，她從來沒有出現在我的世界。我只會對朋友和家人動真情，才會生氣

願聞其詳 所謂嘅成日翻炒係點，好多時都係記者問佢佢先回應
你條片好明顯係節目效果, 唔係嘅話咁你點解釋記者訪問佢嗰陣佢都答得好得體

連記者都做足功課

如果你接受唔到節目效果將私生活都擺上黎講笑真係無說話好講，不過外國大把呢類節目

2015年3月下旬，大陸歌唱選秀節目《我是歌手》籌備舉行雙年顛峰會，由第二季和第三季參賽歌手中各選五位參賽，包括鄧紫棋、張杰、李健、譚維維等，再次以音樂較量。但節目總導演洪濤忽然在微博大發雷霆，謂：「你不換歌，我們換人！晚安！」有網民爆料指某位歌手堅持唱自己新歌，搞的大家都很尷尬。不少大陸網民在鄧紫棋的社交網站留言問她是否被飛。[38]

雖然她的經理人回應指傳聞是「假的」，但鄧紫棋立即在微博「認死狗」，以「飲水思源」為題發表長文。

2015年4月，在《我是歌手》公佈所有歌手名單之後，鄧紫棋和孫楠終被踢出局。

佢一夜變紅之後梗係有好多嘢霎時間唔適應, 佢公司又得佢一個歌手
如果佢做錯咗任何嘢我覺得可以體諒
at least 我睇到佢紅完之後去到而家2017年好多事已經適應咗, 同記者之間沖突亦都少咗
所以我覺得如果你要揸住某d news 講成世咁又痴線咗少少

寸爆唔知金秀賢紅 網民揭G.E.M.大話王

上大陸發展冇咩野，事實上大陸亦都好多高質既人，但gem搞到打扮同埋成個「格」(諗唔到點具體形容)成陣低質大陸味就真係接受唔到，更加唔好講奶共政治立場。唱歌係叻，但聽到佢把聲就想即刻熄機，反射動作黎，冇計。

宜家D小學雞連Xanga都唔知係咩就學人上連登唔好怪佢

我都接受唔到某啲打扮
但好難得有位有料嘅歌手打響名堂
連外國傳媒都有訪問
點解我地唔可以支持佢

我剩係同你講佢 你就話外國都大把 咩人地做賊你就做賊個理論唔想再重覆
有無諗過節目開始之前嘉賓會預先知道主席一陣會問乜野?
又有無諗過如果佢唔係答得咁爆 根本就唔會剪呢句出街?
佢當下有心借ex 製造新聞你點講都兜唔番
re你紅字我個「成日」: 例子2:

我舉一個佢有擺人上枱既例子你就舉番一單報道佢無講野既新聞就叫ban左我?

歌手鄧紫琪因參加第二季《我是歌手》爆紅，之後傳出一拖拉庫的負面傳聞，特別是大頭症令人詬病。日前湖南衛視製作《我是歌手巔峰會》，請前3季歌手回籠，鄧紫棋卻因堅持唱新歌，被踢出演唱名單，事後她在微博道歉，但工作人員爆她根本是謊話連篇，又說她曾以三字經「XX YOU」罵哭工作人員。
今天傳出根據中國音樂圈資深人士爆料，節目人員看了鄧的道歉文之後，直批她謊話連篇，事實上她早知道要翻唱，根本不是她所說的臨時被要求換歌，而她只是為了要宣傳自己，才堅持唱新歌。
爆料再加碼，早在去年參加《我是歌手》第2季時，鄧紫棋已經非常囂張得罪過工作人員。「當時鄧紫棋對《我是歌手》的工作人員大罵「XX YOU」，讓工作人員滾出去，當時工作人員當場被氣哭。這一段畫面湖南衛視被拍下來的，有人提醒鄧紫棋妳不要這樣，對妳的影響不好，鄧紫棋說沒關係，他們不敢播的。」囂張行徑令人不敢恭維。（娛樂中心／綜合報導）

咩一單新聞, 個度兩條link你睇清楚少少
一係我貼埋俾你啦見你咁心急

仲有你呢條link
證明到啲乜? 完全係個編輯第三人角度將佢地戀情開始到結束寫嘅一篇嘢

唔知胡杏兒原諒左佢未？之前睇訪問尷尬到一個點

我睇漏眼 係兩條link
但係一單有唱人同兩單無唱人都唔可以就咁相減掛?
我條Link重點係講佢分手後fb鬧人 呢條會focus 啲

上邊po左好多
如果你都話唔閪咪唔閪囉
全世界夾埋做9佢囉

我講咗了
好明顯係節目效果
我只係帶返接受記者訪問嗰陣佢係唔會咁樣答
但我亦都講咗如果你接受唔到呢種節目效果
我無說話好講啫

至於你條link裡面提及嘅係佢私人facebook, 感情本來就係兩個人事, 得佢兩個人知, 如果對方真係佢講到咁衰而佢接受記者個陣仲咁忍得都幾厲害下

其實我唔怪佢上大陸市場搵錢，不過同時可以兼顧廣東歌市場呀。睇緊佢係香港開演唱會，估唔到一首廣東派台歌都冇，又要翻炒啲舊歌翻唱歌。。。

佢原諒咗
但你地未

連登真係痴撚咗線
瘋蝗漿都有人吹捧
一個低質打手就引哂啲低質會員出嚟

再嘈落去就會講到名人既私人facebook究竟係咪真係私人用途
我就唔信佢用私人fb 真係有心keep private 估計你就一定信

大大力推一下

流行乜乜乜個幾個歌手不代表香港歌手

其實無乜野吖, 同好多巴打既女友一樣性格. 有乜問題

其實都唔係好西啫

香港某間公司做鳩佢啫

中學個陣好少聽中文歌
但個陣學校請左佢返黎唱幾首歌
好似係yes tour定咩
咁就話搵個學生同佢影相
咁就搵著我
其實係因為我咁啱係後台行過
嘩屌 佢個樣閪到呢
講左句「唉 事但喇」
心諗都唔撚知你乜水 我都係被迫
咁都要比你閪
個下覺得好痴撚線 佢連扮都唔扮
你可以話佢份人好真喇下 （真閪）
個陣佢應該係啱啱紅

支那人

一陣啲打手會話佢啱啱出道仲好細個，起碼佢夠真先吖………

一開頭聽仲可以 但首首尻叫 轉曲風啲歌又唔撚掂 咬字都未清 做歌手

同堆淨係奶共藍絲 依樣都夠 人搵大陸人仔 你搵大陸人仔 搵到你咁尻樣衰 咩撚野特首加油

事出就必有因